一起果醬：你班龍粉冇撚野呀？Marco偷幾千蚊都叫偷？

果醬便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「幾千不能算偷……幾千！……幾千蚊的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「自食其力」，什麼「龍粉」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

咁都拉到關張生事 痴線

marco小朋友屙屎唔出都關張生事

你班果醬粉冇撚野呀

依家近50個comments全部都係屌張生同盲撐
香港就係咁撚多依啲人

睇佢個post又真係有cap圖寫明收30蚊運費
利申：好憎渣家軍但驚俾子彈人

快過南亞仔

黃色人渣圈

笑撚死
我除你件衫啫！又唔係塞條撚入你個閪至強姦你

搞一團派幾十隻鴨就賺一千幾百
一個月搞10團都夠我供樓
早知我都搞埋一份啦
出面班義務街坊團個個都呻緊笨

唔講以為有咩要做
原來就係whatsapp收order再打電話去酒樓訂嘢食，全程吹住冷氣用部電話做都得，收錢都係payme搞掂，講到好辛苦咁
你食人血饅頭就名正言順，人地龍門賺錢你就眼紅

一日最衰都係龍門

人西Group同Marco 班友係咁屌張生時候，
呢班果醬粉渣粉水門粉又係邊？

利申：近呢三個月食過一次龍門三次水門

搞到你去試下搞。on 9仔

道德敗壞，成班渣家軍都係垃圾

水門

大把人搞緊啦
不過人地真係唔額外收錢,出錢出力出時間

有幾難

善用推文

又諗起幅單車圖

Marco 小朋友表示 唔搵錢點打暴動官司

饅頭張食人血饅頭可恥
小朋友賺錢打饅頭張做得好

好撐佢果班黃店夾錢俾佢咪算囉唔係當佢condom下話?

佢地自己page圍爐係咁上下啦, 仲有一堆係熟口熟面既人西ac黎

最新手法：我黃㗎，呃你千幾二千蚊姐，嘈乜嘢呀

最撚好笑係無啦啦話人地聾粉

完全係兩件事黎

公道啲講 太古係有兩團搞富東閣片皮鴨 一團就搞手真係只求打個和 啲數都好清楚 唔想一竹竿打沉一船人

邊個唔支持我渣就係小粉聾

一起果醬
舉起果醬

那裏有marco那裏有咋騙

我終於喺踩渣家軍嘅po快過你LM

咁好老實講啦
你出街食飯
隔離枱送餐唔駛俾手續費
我個枱就收多我一轉手續費

再睇真啲 大家食既野一撚樣既喂

哦 原來送我個枱條友有暴動罪係身
俾佢呃錢好正常姐

真係唔知嘈乜
呃你千幾兩千蚊姐
我仲要有暴動係身喎

一定又係龍門

咁龍門難食就係人都知，又屌佢食人血饅頭

憑自己實力偷，點解要俾你話
屌你老母

之後先加番㗎

你班龍粉好撚煩

龍門收美金寫到明匯率都俾D撚樣嘈好耐啦

頭兩轉無寫。

呃完人，再寫返收費。

做人唔係咁。

點解可以講d 野愈嚟愈痴線，咩都可以鬧，Marco 就唔鬧得？所有手足比Marco 呃左都撐Marco, 再屈龍粉！

可能佢講 綠色標誌

咪撚戇鳩啦返人閪圍爐取暖啦傻閪

同之前渣狗假民主投票手法如出一轍

又話手足要求關心既
Marco似係想賺取暴利多d

想問下點解渣家軍咁憎龍門？

因為之前龍門係黃圈最出名
渣狗佢地唔抵得
就不停抹黑龍門

竊錢....能算偷麼？

賣得平過佢
出名過佢
唔聽佢號令

1兌7.75 比人屌肯即時認錯改1 兌8
我就冇見過渣哥、陸陸、水門肯認錯過，一次都冇，
鳩ban 完人都話人有奇怪acc 留言

利申 被ban

竊錢是我渣家軍的事

拎證據出黎收我地皮囉
等左大半年

幾撚有生意頭腦
屌你老母真係叻仔

將Marcon改做黑警, 同藍谷D撐狗論完完全全一樣

其實有冇未加張相
不過佢自己都認咗啦 大家都死咬住嚟鬧扮幫人出氣

人閪咪藍

屌.......以為睇緊黑警pprb d膠文

有無懶人包？

你有本事入到太古group睇吓有冇人仲屌緊
係你哋班龍粉係度大造文章

全世界都龍粉

你班撚樣屌咗龍門成年又唔見你話自己大造文章

報左警告張生強姦未?
邊個大造文章呀?

真係冇Marco Yeung咁本事混入去呃錢

對唔住其實我收咗饅頭張錢喺到攪分化

1.人哋個谷講明搞團購唔可以謀利
2.佢從來冇講過原來「運費」係包埋自己食夾棍，街坊以為只係俾第三者夾番車錢

呢兩個先係主要原因

撐手足！食夾棍！

最衰都係龍門

Let’s jam個老細日鳩日打poker次次輸幾萬有次同佢打見住佢輸左11萬一晚

渣軍既質素就係咁

有冇加都好,佢都係呃人
原本鴨店有提供運輸服務(Total $300 30幾個街坊分)
佢無講俾街坊知就改做自己送收人每位30 己經好有問題

小時偷針
大時偷金

成班on9兒登仔

點呀 比人斷正又鵪春咁放低兩句就走人
問你班撚樣拎證據就大半年都比唔出

又係賭鬼同Marco 一樣

你哋咁撚叻話要拎證據
你有冇證據證明我屌咗龍門成年? on99
日撚日見到你哋啲post阻撚住哂

樓主嗰段孔乙己真係畫龍點睛

唔係個區啲街坊發現有問題架咩

黃色個間

仆街 逐樣計 咁大生意都比佢諗到

marco哥好有生意頭腦

搭車入沙田食好過
Btw片皮鴨啲醬幾錢運費？

一次烚一隻蛋vs一次烚三百隻蛋

屌你老母，人西同渣哥果陣抹黑龍門又唔見你出黎屌佢地？
反擊就要俾你地屌，成日Blame the victim
想我地收聲你咪去屌到人西收聲囉
淨係識屌講道理既人，班仆街就由佢地蝦蝦霸霸，真係好撚正義呀你

龍門老闆好似冒住被人告暴動都去理大，都抵佢紅。渣哥好似捐下錢，送下食物，龍門都有做，真係唔知有咩好妒忌

有撚病

之前係咪有人pi過let’s jam 老細副尊容

咪撚post , 死全家

黃色義工圈

Link please

求圖

我都想知

圖呢？網絡孤島？

講還講

咁龍門賺錢又俾人話人血饅頭？

張生真係你屌佢乜
佢就盡快諗點改善咁滯
無見過佢喺網上話其他黃圈嘅人點點點
單係呢兩點
就算佢呃人
我都抵俾佢呃

吹咩？

關我閪事
又唔係我講

我又冇話你講，問題唔俾問咩

支那生雞都敢食

笑死 曲直難分啊ching

點解我要入人西group?
嫌日日見到你哋仲唔夠煩?
你係邊位可以判斷龍門就係victim?

佢個post的cap圖係15-16號的團
出事的團係再早的.

人地真係街坊想多D嘢食揀下,先至搞外賣團,叫D街坊出下油錢車錢就算
當然明買明賣都無問題,我都有order下D年青人run嘅外賣黃店服務
不過唔好撚好似Marco Yeung咁水鳩人囉
人地D外賣仔真係逐戶逐戶咁送,每單都係收得果少少,身水身汗,Marco Yeung一嘢過收人咁多梗係有問題

你係邊位可以判斷龍門一定係大仆街？

marco呃錢唔關龍門事
let jam老闆將佢同龍門+龍門fans掛勾
龍門係呢單野上面咪victim囉

黃色夾棍圈

嘩唔係咁賤呀
我冇follow開真係唔知
又一證明渣家軍好唔掂

流浮山刀手

龍門人血證據

個谷講明非牟利
同埋原本富東閣有offer$300一程車運
佢唔要 自己搞去收人每件商品$30(唔係每單)
咁有冇問題

其實大家都係賺緊錢，唔講以為渣哥100%回饋畀手足，大家一邊賺錢，一邊開分店擴大市場佔有率，一邊捐錢幫手足咪仲好，都唔知爭咩

唔想分化，但畀渣哥做大，咪又會本未倒置，好市儈，想要賺到盡咁。雖然唔知邊個真心黃啲，不過宜家有龍門制衡下渣哥，好似百佳惠康咁，如果當時take錯side變到得返惠康，咁宜家就gg啦，所以兩邊都要留住先

問題係有人雙重標準
Macro賺人錢就為生活
張俊傑賺人錢就人血饅頭

我有話龍門係大仆街?
打開你屎眼睇清楚
我話你班龍粉好撚煩

連登邏輯
分化撚，拉

明嘅就會明、前綫實知、有人見到咸豆張收買太古城街坊、唔好問咁多、自己諗吓嘢

仲有無人接龍

除左法庭之外冇人可以
所以依家張生擺上法庭還清白既人一個清白有咩問題?
渣狗們屌乜撚野?

我唔撐渣狗就係龍粉？笑撚死

幾時叫你入人西Group，你自己search返連登
大把屌龍門既post，果陣又唔見你呢D正義之師出聲
要怪就怪你地養到渣家軍班怪物咁大
而家多左想佢地收皮

同埋你又邊位去判斷龍門唔係Victim呀？
中共同藍絲眼中我地都唔係Victim黎架，但稍有道德良知既都知道德底線起邊囉

搞好啲生意啦呢班柒頭，咁多energy

防疫初期都想利用酒精cap水食夾棍

真係傷孽奇才

點解煩既一定係龍門

笑撚死 學返佢口吻

Agger 影衰一眾努力工作嘅手足

佢老母可能生少咗個腦比佢

龍門正仆街

以前幾鐘意食西貢嗰間 依家不了 老細太bitchy食唔落

就係咁賤

佢都幾撚好笑
嫌煩咪唔好入黎

屌
佢真係唔知件事係點喎
本身有人送，我當10蚊
但marco無啦啦話佢送，跟住收多30蚊喎

千幾蚊唔係錢？
唔係錢嘅話
做咩唔扔千幾蚊出黎幫佢打官司呀

其實只要佢哋收聲 大家自然會放過佢

仆街龍門累我賭輸錢

佢只係一個小朋友

隻Marco擺明已經搞咗好多單團購
每單食你一千幾百唔撚肥?

龍門之前收美金
匯率差少少一個幾毫響度話人食血饅頭

到底班渣狗乜logic

我比人告暴動喎，點解唔可以呃你幾千蚊

重點係
龍門同渣哥都唔應該大
要大嘅應該係其他小店
真係唔撚明點解啲小店做唔住嘅時候
會有人對呢啲大舖開分店拍手叫好

而且響連登睇
龍門幾時有制衡過渣哥
好明顯係撳住黎砌啦
睇下幾多篇渣家軍文
遲早就打撚死佢
跟住勢力集中時
要打擊你有幾難

27歲既小朋友

真係!
屌我發現原來我果區果D團購都係佢搞
真係無眼睇

黃色賤種圈
$1不投人渣軍

見到Anita Wong 係個page入面圍爐就知又係邊班人主導

啲嘢真心劣

夾棍天王

好energy到出埋書
咁有心機又唔見佢地做咩正經事

可能肥鳩太多female hormone

龍門奶茶比人話屎水：
肯認錯，
搵蘋果做黃店拯救隊，
搵奶茶王合作

水門雞飯得三舊雞比人屌：
你知唔知係暴動手足斬架

責任全在龍門

小朋友d頭腦真係好好

嘩 樓主pin this la

笑屎

佢累我痾唔出屎

賺黃圈錢謀暴利就唔叫人血饅頭
渣軍啲標準真係笑死人

嚴人寬己

IQ&EQ方面

又係互含

大把人自己搞番啦 好心你就咪撚出黎柒

做下文宣好過

實話實說
屌張生著西裝入poly 做show, 好過show 都唔做

btw, 龍門d 沙爹牛落左花生醬更加唔好食，唔該搞搞佢

香港仔間野好難食

一向都係雙重標準

我初期都試過想去食，因為見FB好多人宣傳呢間野
但去到俾個店員閪面叫排隊之後就走左，好彩冇食

唔洗take side。
市場、民眾先係大台。

無話唔想渣狗做大，但佢想做龍頭去搞其他人，就要佢承受返市場既力量。

南亞仔又話整個懶人包

咸豆張著smart casual，我嬲到瞓唔到教

我地龍門pr又一次將踩渣家軍嘅po推上熱門比啲掌聲自己先

人哋個group版規講明禁止商業活動
自己走來鳩噏話明買明賣冇問題

想賺人錢就呃話係”運費”
屌你老母真係唔撚識中文咩
運費$300 30隻一人$10
收多個$20係人工就講人工
依家呃人係運費

咁撚簡單黑白是非都唔識分
日日響度搞埋咁多是非
咪撚留響黃圈啦仆街

Agger 自食其果

做生意咁唔均真
仲幫襯佢真係水魚

那裏有渣家軍 那裏有我哋

我無判斷龍門係victim。

但我肯定渣狗軍同marco係支那人沒有一個是無辜的

可唔可以整合所有聖經句子

黃唔一定好人

我一陣下先 btw呢句好似係毛語錄

第日如果一起果醬唔小心收多客人幾蚊, 比個客發現會唔會同佢講 "挑, 唔講以為幾百萬, 幾蚊咋話"

但其實marco 點解唔用富東閣嘅運輸先?
我覺得如果佢解釋返, 而唔係比人話完就話退返錢會好d
至於Let's Jam就肯定係好黃, 但佢出呢篇文真係太主觀
好多其他區團購搞手都係但求打個和幫下d告急食店為主
而唔係佢講o既咁

一開始佢都無償開通宵比人入去休息啦, 點解佢當時唔會斤斤計較?
因為大家都係黃色囉

Save hk黎既
嚇我唔到既

因為Marco 真係立心不良

有句咩渣狗說xxx就是xxx？類似嘅
我記得係聖經

A

責任全在龍門
責任全在張俊傑

用返富東運輸冇肉食，用自己運輸有

咁點解龍門賺錢就係偽黃係人血

傑哥，我係Steven & maggie呀

記住加我人工

香港沒有真普選得責任是甚麼

總知你撐龍門就係收錢做打手
我撐渣就係正義之師唔會錯

想要

屌你老母我自己都搞過
運費我自己出埋添啊
目的係做少少野希望黃店撐住
唔撚會去計自己出幾多力囉
Coordinate下有幾難
唔好講到叫你自己落手落腳燒鴨啦

上 一起果醬 fb 已有啦

話你地呀。
乜嘢i呀sp email先開到既連登acc，廢架，唔可信架。
我地無限開既Facebook acc先係最可靠呀

食過西貢果間，完全好撚難食個士多啤梨豬肋骨完全擺唔到落口同埋價錢唔平，如果唔係標籤係黃店都唔會食

屌 佢都幾on9 佢咁講手足比人告暴動做乜都得啦

黃色賺錢圈
難為班被捕賠埋下半世既手足，每個20蚊賺完仲要出post屌手足

原來唔係得我一個覺得

其實龍門開沙田分店就比人屌到仆街
人渣時代光榮先啱啱開始搞茶餐廳又賺人血又想開分店btw究竟佢哋有冇請手足㗎

但講到尾似終係講良心 唔係藍黃
痴埋渣狗小圈子不斷潑火屈龍門
講野又單單打打
你班渣狗咁想做生意就咪攞黃圈光環
仲賤過藍店

光榮果班阿姐應該好黃

搵唔到

有咩好屌

影片啊

渣狗說他黃 便是黃？

係

曲定圓？

見到喇屌
即刻冇胃口
完全唔襯間野個形象

之前係咁屈人老強, 係咪即係想話張生老強marco

理想：青花亭 / 竹青亭 咁

真心香港仔嗰間 果然冰室by Let's Jam 係幾好食 但係佢個舖以前係“富臨龍門”，入面啲裝修/餐具都係以前舊“富臨龍門” 嘅嘢 入到去同龍門冇分別

佢個waffle 又唔係脆又凍冰冰又難食 未黃之前已食過

exactly

青花亭啲女係靚
食物質素仲有改善空間
（點都冇一起果醬咁難食）

其實都真係幾無聊

30蚊運費又有寫明，都算合理

因為佢係敵渣狗

Save hk

絕對係賤過藍店
藍店都正正經經做生意

呢幾間攪晒小圈子
怨婦咁周圍撩事鬥非批鬥人
未做黃店之前個個都係生意人
一早黃店就即刻要變善堂?
自己賺錢就係良心
人哋賺錢就係食血饅頭

至撚過分係破壞整個最正面最低成本嘅黃色經濟圈
少幾間舖頭都仲有好多黃店
但少呢幾間舖頭 會去左90%是非
日日八婆臭閪咁屌黎屌去
知唔知大部份人都覺得好反感?!

係每樣30蚊, 唔係你張單+30蚊

佢賺錢合理咁龍門賺錢都應該合理

黃版為所欲為tee

但老細好撚陰濕

渣狗是黃圈的牧羊人 我們都是渣狗的小綿羊

頭兩轉無寫
俾人屌先寫

突然間變咗gay porn

佢之後先補㗎

「未做黃店之前個個都係生意人
一早黃店就即刻要變善堂?」

講得好岩

佢哋一定唔會知 因為echo chamber effect

又on99

當然黃圈百花齊放先係最完美，但始終呢兩間野分店多，認知度高，畀人幫襯嘅機會就多咗

睇番Facebook，渣哥like數多過下龍門，應該好多非連登溫層係唔理單野，只能夠預想到啲細規模黃店可能會分晒派分大餅，希望唔好咁啦，可能始終要有人主持下

凡批鬥龍門 常奶人西 這人便為真黃

仲有大把貨

信完串燒保，跟住群埋渣家軍盲信Marco小朋友
用下腦啦佢，有眼無珠

直頭無腦

錯在佢退返錢

憑我自己本事食既夾棍
點解要退
屌你老母

有冇懶人包

聾粉

人哋覺得批評Marco嘅人一定係龍粉

太古街坊：😦😦😦

屌你老母你班人閪除咗聾粉仲識講啲乜？

鬼拍後尾枕

龍衛兵

兒登仔
好煩
真手足一定會知
你做過咩自己心知肚明

太古西客

太古街坊正盲閪

同口交部一樣

大家一家人緊係要幫口

其實佢不斷 repeat唔聽人講嘢 最後又搞到好似袁子威單嘢一樣

消失了的運費

除左屌人老母你班聾狗仲識啲乜?
話人5毛熱狗分化撚?

pr
一毛
龍衛兵
小粉聾
繼續

好過你除咗聾狗之外乜柒都唔識講😂

呃一千幾百的事 能算是呃嗎

孔乙己

一萬蚊供樓

那裏有咋騙那裏有marco

好似話張生打去渣醬到用粗口鬧佢好黃好暴力啊

有問題？我係供緊萬鬆d咋

睇趙家賢呢條on9先好笑
上次執到金咁沖出黎屌龍門
今次受害人就係佢既太古選民
唔知佢係咪繼續盲撐被告暴動既手足屌太古人西客呢

全部都是龍粉

唔講以為真係屌佢老母

佢意思應該係指一篇潮文？

南亞仔又話整緊懶人包嘅？

進退維谷

一比7.75其實無錯 你去邊兌到1:7.8
係廢事俾班撚樣有位入

幻想下 27歲既小朋友樣

Mk仔樣

27歲都話係小朋友黃版為所欲為tee?

喂證據呢傻閪

其實marco都認左錯 係人渣哥同人閪班撚樣煽風點火
唔比件事完

原來又係死賭鬼

係㗎

擺明玩野

渣狗學咩人做架兩宜家係咪自稱黃、比人告暴動，所有女都要張開腿任我屌，食飯唔洗比錢先

有冇打冷震

一開始marco喺龍門打工，之後marco話龍門扣佢人工於是屈鳩佢仲話夠膽告我，龍門真係告佢就即刻鳩縮
雖然呢單係佢個人操守問題

琴晚anita點完火 今日到let jam點 唔知聽日到邊個點

好睇

屌笑咗

留名睇人渣哥人渣快啲出聲啦

屌選民啦

為所欲為tee

總之人閪班班友講粗口就得 饅頭張就唔得！

佢而家邊敢

幾時有認錯

趙家賢便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「人西不能割……人西！……對比起饅頭頭張，能算甚麼？」接連便是難懂的話，什麼「甩咗隻耳仔」，什麼「民主黨賣香港」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

錢都退埋 當認左錯嫁啦 算啦

I am going to hell for this

免費送貨+ 俾返啲錢人

不過冇公開咁認錯 （好似係）

張呼吸都有問題

已經冇生意幾時開cwb啫

好似律師叫佢唔好出黎鳩up

寫完都覺得自己好仆街不過唔知有冇咩位唔對應

搵人出聲咪得

佢試吓開 我每日一篇狙擊佢

Agger 不過真係人閪 渣家軍拎住呢單嘢咬住唔放，又係賣廣告時間

一齊

賭徒之間既友誼

幾時出埋甜故

因為欺詐係刑事

佢都知自己講多錯多，點知啲渣家軍死都唔放扮哂幫手足

應該冇咩

成日經過佢小食店門口，都冇生意嘅，以前勁多人排

咩料改寫句子掂唔代表寫故掂

消失了的運輸費

歡迎

係想做生意就講清講楚，唔好用「想街坊可以有多啲選擇」粉飾自己搵緊錢，根本就係搵到商機然後佔下個黃色經濟圈便宜

學國師話齋：我的帖文起了作用

小賭Marco 大賭lets jam

一堆麻甩你都啱

大小人渣粉

團購咋喎 on9仔都識啦 唔講以為你要幫手去燒埋隻鴨

姐係黑警推低完12 歲女，唔告佢當認左錯？

我實買

預埋我

最大問題係本身冇寫清楚收費
渣軍就雙重標準

咩龍粉
關龍門咩事
黑人問號

我都買

加埋人渣哥就好睇嫁啦

好撚好撚無恥同厚面皮

乜都係龍門

你既比喻無相似性

食咁偏

出埋書我實買

In 渣家軍we trust

CLS

話曬都係港姐（過氣）

以為你j渣狗本人

班渣狗痴撚左線

唔知去餐廳食飯會唔會：
真係唔知嘈乜，食你碗雞飯40蚊姐

老實講 日日鬥黃 有咩為？

40蚊咁多嗲 有2舊雞你賺左嫁啦

關黃咩事

明明講緊食夾棍

咪係 人閪 人渣 let jam
呢3班撚樣日日門黃 有咩為

周圍咬人

Royal cup G

我唔理
總之都係張生衰

Marco狗係咪咁撚窮呀
千幾二千都呃

阿叻咁

手足去lets jam食係咪唔收費

佢有賭癮

應該要啦

可能狗糧加左價

青衣果團有冇收人工?
收人工唔緊要，ㄧ開始講清楚就ok

食黃店唔賺你錢？
黃店賣月餅都係搵廠造幾十蚊一盒 又唔係食夾棍啦？
好撚柒閪煩呀！日撚日鬥黃 唔鬥下藍 日日投訴藍店啦屌你老母個臭閪
係唔係得聖人同義工先可以係黃呀屌你老母！

係囉，明明係講緊marco食夾棍，點解果醬會走出黎鬥黃晚

關饅頭張同聾粉咩事

所以證明渣家軍幾強大

但佢冇事先講明 同徵求搞手同意

9成黃店宜家連文宣 活動都夠膽貼出嚟啦 你唔撚去鬥？戇撚鳩

依啲人叫「手足」，真係好撚侮辱

你宜家正正鬥緊黃 即刻迴力標

我們都是敵渣狗

黃店賣月餅無話可以賺錢喎！邊個批准黃店可以賺錢呀？

有平運輸公司唔用用間貴既要街坊硬食wor
黃店賣月餅個盒有冇專登mark up30蚊要客比呀

Up mud?

Anita wong條老g又同佢班人西狗一齊出黎

果隻傻鳩 坦克豬豬又會扮睇唔撚到
同藍絲一樣

根本渣家軍嘅思維同港共藍絲無分別

港共：所有反對我既係收咗美國佬錢。
渣家軍：所有反對我既都龍門打手。

港共藍絲：藍絲警察暴力睇唔到。手足反擊就好暴力。
渣家軍：marco抹黑足龍門1年睇唔到。龍門反擊就出賣手足。

港共藍絲：我有證據話你班暴徒收左美國佬錢，證據就唔拎出嚟喇，明嘅會明。
渣家軍：我有證據龍門係偽黃，強姦手足，證據就唔拎出嚟喇，明嘅會明。

都仲未計之前中共式投票，，block人

Agger 老鼠屎

唔打横嚟講 點凸顯出你班兒登仔嘅荒謬

又一件叻哥

正一有口話人無口話自己
藍絲所為

有呀 成本一盒邊使2百幾呀？仲唔係markup?

賺錢冇問題
問題係佢係個唔收團購費既group入面搞團購，事後仲收費，依樣野已經有行騙之嫌

佢哋骨子裏根本仲係支那種

你唔識咩叫Mark up唔怪你

知唔知咩叫市價

原來條情緒化傻閪黎

傻閪
唔撚識分賺錢同食夾棍呀？

講好，接受咪賺錢。
唔講，迫人俾貴咪食夾棍囉。

你係咪睇完人閪d fake info?
事後「寫明」運費咋，你以為講依家屌佢賺呀。講緊開始呀。
一開始共識係$300鋪頭做架，marco哥自己爭左黎做再賺人運費呀。

人西軍：
太古班「死窮閪」

想笑死我咩

Block算
Cheeky Pasta都代左marco講對唔住，仲話退錢，依家人閪同Lets Jam搞到marco落唔到台

Anita Wong 本身係北京支那移民黎

講真，貪呢d 做咩撚
咩叫和勇不分價
你開聲，本身冇野做比龍門炒左
咩緊暴動罪，宜家自食自力運埋去你地樓下
希望幫補下生活開支
我夠膽講呢團一定爆
個個都唔止塞30蚊比你
你講到明就係自食其力
唔講就係偷雞

漏左

仲要係個唔收團購費既group入面搞團購，事後仲收費

27歲小朋友
今鑊真係他只是個孩子啊！

如果事先講明會好唔同，例如光時，講明可以俾tips 支持下

呃你哋幾千蚊都斤斤計較
香港人唔配有民主

太古窮西講出黎怕唔怕俾人笑

冇錯，光時都係講到明可以俾tips支持下，即係有得俾你揀，俾唔俾呢個tips

個group講明唔收團購費，依家收左咪要退錢囉

就算太古係窮西都要退錢嫁，何況唔係

返工又比人踢爆唔做野
乜撚都拎條暴動罪出黎頂
咁你當初就咪撚見工
直接叫張老闆養你咪得囉

我印象中得班毅進仔先吠人「窮西」
結果太右街坊點還拖就

咪係

差佬對住太古街坊果句你份糧夠買我屋企個廁所咋都唔敢駁咀，人西直接太古窮西

勁過連登仔

我前天親眼見你偷了何家的書， 吊着打。」孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？」 接連便是難懂的話，什麼「君子固窮」，什麼「者乎」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

三萬蚊一個月
咩都唔洗做
可以射波同返工賭錢
屌那星正撚到

佢返工賭錢個段好似真係無答過

On9仔 出黎啦
咪撚潛水呀

條豬西做左幾十年人
剩係識成個怨婦係網上吠
仲要好屌唔屌 屌太古「窮西」

市民：太古城黎架呢度！你買得起咩？

唔食你地夾棍邊有錢落場玩

真正典故？

自作孽不可活

其實團購有架車 來回 + 搵卜人幫手搬 已經夠

唔係點刀仔鋸大樹籌6c費

唔好潛水啦

孔乙己喎

講到Marco咁「慘」
咁渣狗班人咪組隊請返佢囉
人頭每間鋪出5000 都有3皮

去到呢個位 當初有手有腳靠自己唔得既
我希望暴動罪真係Charge得入佢
成撚日拎出黎講啊嗱？
到時我實捐錢比Marco仔

佢同高佬一樣 只係721畀人砌生豬肉 唔大機會入

佔中要退位讓賢俾龍門

人西去左趙議員（已炒車）fb洗地
趙生真係柒到爆
之前爭住搶光環 依家又第一個出黎割marco

我意思係呢個段落係唔係最初出處，一睇就知係小說啦，岩岩google左了，以前讀書冇讀過

唔緊要 做人有良知就得

你班撚樣咪繼續玩批鬥囉
繼續啦唔好俾佢停

民主黨 My Marco

加速主義好

同渣軍人閪講 唔好同我講

Agger

你睇下人西Marco渣家軍呢班
一邊割人一邊嗌不分化不割席嘅柒頭先啦傻閪
無啦啦衝入嚟吠

批鬥龍門 ok 要清除瘀血
批評手足 你班撚樣繼續玩批鬥啦

張生係咪仆街就要上庭拎證據出黎先知

楊生呢單俾佢長輩講明要退錢既就肯定係呃

係要人手時間 佢要賺既其實咪開聲講
當然真係會有人為左幾十蚊唔幫襯佢
但生意一樣照做到

個問題係點解唔講明咋嘛
到俾人踢爆就話退錢 點解咁小既事都要搞到咁難睇

成篇野膠到難分真與假

陸陸鳩煲出黎吠啦

人閪：批鬥手足呀你小粉聾

Btw，我都支持人拎證據出嚟證明龍門有幾仆街，而唔係口講講嚟抹黑人

同流浮山刀手一樣

文章summary

其實有無中立懶人包，好亂呀鬧黎鬧去

黃色乞食圈果然名不虛傳，有人善心不計成本就被視為理所當然，所有人都要咁做

[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

人哋個谷講明搞團購唔可以賺錢
你要賺錢咪自己去第二度搞囉

假民主投票
抹殺反對聲音 block人鏟留言
搵水軍pr帶風向

唔講仲以為係中共

其實仲要1兌7.75 係完全無問題
只係龍門見俾人屌， ok fine, 1 兌8等班撚樣無聲出

老實講 張老闆忍到咁耐真係犀利

佢哋都係同路人

佢哋咪又係得把口

Agger 所以先佢只係啱啱好

呢樣真，龍門至少會聽人講嘢，你屌咩就改
唔會推卸責任唔會下下用手足同黃呢點做免死金牌

marco yeung
一起果醬

頂 漏咗樣

順我者昌 逆我者被嫖娼（屈老強）

俾埋機會佢哋戳到龍門破產，何樂而不為
本來都應該搞個饅頭受害人聯盟一齊去告到佢冇鞋挽屐走

依家黃圈經濟日常變娛樂新聞

兒登

咁做咩要退錢呀？on9果醬

總之龍門一定要蝕住做！

渣家軍真係好撚煩

屌，無追到，有無懶人包

趙議員本身譴責緊龍門marco，而且話佢絕對係一個有心嘅手足
琴日爆咗單marco疑似行騙既事後，趙議員即刻痛marco割

話說點解南亞仔不斷狙擊
次次都見到張gif 就覺得好好笑

南亞仔全職反渣

G持

因為之前錯信過人渣

我都係 仲三日唔埋兩日去食黃色水門
屌那星食過綠色水門之後真係兩個世界黎

佢哋班友真係CLS

haters gonna hate
唔支持我哋嘅就係龍衛兵

員工偷錢係誠信問題。

龍門老闆人品好唔好又另一回事。

膳心小館就係咁樣俾人鬧鬧下準備收皮。

嘩屌 lets jam下面啲留言咁都仲死撐好on9
係咪總之唔支持Marco就係龍粉

其實人西有份批鬥膳心

全部都係敵渣狗

其實都好多舖做臭個名就結業改名開過間新

係 冇食過都會話你係龍粉

膳心執係因為政府停水喉
加上本身有呃代通知金果單野

Anita wrong周圍屌，唔會因為有一次屌啱，就係無問題。
要明白人係有共通性，唔係佢呼吸，我哋就唔呼吸

你啱

陸陸page話我哋全部都係pr

下次搵marco 小朋友團購陸陸雞煲
雞+$30
煲+$30
湯底+$30
醬料+$30
外賣盒+$30

咁啲手足都係收錢去遊行啦
洗唔洗過返高登睇下我幾時就開始上
認下錯唔撚得架喎
係要死撐

好撚煩
一陣對家又有位入我地話分化ing 黃圈已死 etc

加上膳心果陣俾人擠牙膏擠死，都擺明唔關人閪group事。
主要係膳心自作孽，乜野小姐定楊經理（唔係楊朗）有人講大話。

可能人閪接任務咁耐，仲未鬥死龍門，同老細講自己有能力架。唔信？我殺一間俾你睇啦。
之後就去痴人金槺，搵一間唔洗佢鬥。都必死既膳心。

到膳心死咗，咁咪當自己功勞拎credit。
同老細講，信我啦，我仲得架

我=Steven & maggie

傑哥記住加我人工

真 到時強姦埋你老母都唔好出聲

講唔贏就話人係張生分身
痴撚線
咁既人品都有人幫襯

醬料$30得唔得呀

每樣$10啦

辣醬
麻醬
指天椒
豉油
生蔥
生蒜
炸蒜
沙嗲醬

班太古窮閪食唔起

傑仔啊

佢哋班友真係好惡

每款醬料 +$30 運費 (和勇不分)

分湯+$5

MAMAEAT
要講就上黎講啦
你知唔知佢地點運作呀
佢地派鴨一係喺條街度派,一係喺D老友場度派,駛撚俾租場錢呀
兩條友加架van就搞掂
我驟眼睇都幾十個人等緊
佢地自己仲賣埋D幾十蚊一支嘅飲品同本人血書
你話唔好賺呀?佢地D團開完又開喎!

我無話過收錢唔應該呀
不過呢條撚樣唔係明買明賣呀

$5咁少想marco白做

因為佢自己有請分身咪以為人哋都有

至少+20

佢哋係咪傻咗幫Marco

你咪戇鳩啦
大撚把街坊係自己想食再上grp問有冇人夾
搞得成就自己安排時間，根本唔會再額外收錢
我幫襯過兩三次團購都淨係比商品錢only
定你幫襯過啊marco比佢斬水魚斬到傻左？

佢無話幫Marco Yeung,可能係唔gur我講少咗佢D成本啫

好似del咗 佢fb唔見有

tg

Ok

Fb唔再屌係比面佢炸
上嚟連登仲洗比面一個抹黑人大半年、比人屌番工做唔到三皮人工應做嘅嘢、而家仲要食夾棍嘅27歲小朋友？

膳心原訂今年內遲早要搬，因為政府唔續約，前幾個月仲話物色緊新地方，之後就係因為員工離職問題俾人屌到唔想再繼續做。

其實係咪個員工有咩問題，個老闆都應該不留情面樣樣都講出嚟公開比大家知道呢？

一起果醬嗰啲comment, 唔好理佢有得佢沈啦..

本身房協唔續 成本大左
然後社企計劃果度完結<—主要收入來源

之後呃代通知金事，因為俾人屌到唔想繼續做
但打一大篇野去屌人地搞到佢「過百」員工失業

果度根本就唔關個員工事，員工閪咪炒。
但唔應該呃佢代通知金。

正如如果marco yeung閪，炒佢都唔係問題。但要俾代通知金，不過marco yeung柒到唔辭職玩失蹤，仲想人賠錢

膳心 本身有問題
而佢員工 閪唔閪 都無關係
因為係屌膳心呃代通知金

而龍門同marco yeung件事，本質都唔同。
Marco yeung係自己失蹤，之後靠勞工署聯絡。但marco yeung又唔係被炒，又唔係辭職又要龍門賠錢。

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

原來如此

淨係態度呢樣嘢 已經值得支持龍門

同意

一開始講明有手續費就冇問題啦

講到我地打仗為錢？

其實係，明碼實價，佢markup 我都可以支持，
隱藏收費係marco 唔岩。

而渣軍一邊屌龍門賺錢係食人血饅頭，
一面又撐marco 就雙重標準。
渣軍邏輯：龍門有錢開分店=有錢賺係食人血饅頭
渣哥水門開分面：擴大黃色經濟圈，支持手足

定係佢覺得自己係戰地外賣仔

渣狗軍已經同人閪當左龍門係敵人

所以佢做乜都錯

依種垃圾黃真係好倒米

對人不對事，雙標撚死不足惜

你係到講好喇

呢番說話如果係渣家軍地頭講
俾人追住黎屌 不過係無point 個種屌

然後結尾係 明既人就明

同熱狗一樣

有圖有真相

垃圾水門個老闆咁能串下次唔只俾人爆頭咁簡單

全世界都係聾粉？
依家唔係龍粉都屌

一向垃圾

你老尾fb 啲人講野難聽到
出句聲就話係龍門請返嚟嘅打手
有晒理據自己無視當睇唔到

呢啲人學人講良心？

同果個ust南亞仔一樣咁辣殺

冇架 佢地話係就係架啦
叫佢地拎證據出黎就學哂藍絲咁spin
到我地有哂證據斷正就話我地收錢做PR

屌你成班同藍絲話班細佬收錢出黎搞事有咩分別?

入嚟啲打手嘅言論cheap 到好似五毛咁

呢鋪真係開眼界

依班垃圾同藍屍唯一分別只係政向

骨子裡都唔知乜嘢叫民主/公義

又分手足, 你個五毛pr block report

因住畀人話你分化

佢分化就可以 我叫佢收聲就唔可以？

係！暴動手足做乜都得

冇暴動就收皮啦

太古窮閪
龍門打手
27歲小朋友

啲抹黑真係似足中共手法
真係懷疑呢班係咩人嚟

傑仔.gif

共狗

有時都想講啲藍絲係小時了了
中年就誤入歧途

而家睇到啲回覆咁都有啲擔心
可能有部份真係年紀細啦

希望啦 渣家軍咪害人啲仔女啦

屌你老母龍門

陸陸版

屈人龍粉唔緊要, 仲要話尻太古街坊係大種乞兒窮撚

推

佢買唔買得起

為左死攬 可以去到幾盡

Save hk 2.0

冇L有錯

我覺得好緊要
部份人好似真係抹黑人當食生菜

所以先有條傻鳩癲到話人強姦

諗住哩D難以證實就任砌

抵食誹謗

抵比人告

但變相，其實依種最易搜證。

佢過左metoo潮，所以完全係戇鳩行為

連黑白是非 都未識分
點學人講公義
晤夠人講 就話人pr 5毛 龍粉

而且民事訴訟唔需要毫無合理疑點已經可以告得入

Key埋 marco圖落個學生到

醬乙己是這樣的使人快活，可是沒有他，別人也便這麼過。

睇到你地TG有回應
其實我都係想講呢單嘢啫
同其他團購平台無關
有人借我黎發揮你就屌柒佢啦

Push

過街老鼠
屌你老母

肥老鼠嚟

CLS 根本藍屍行為 btw趙家賢幾時幫街坊討回公道

咩歪理

而家Let’s jam :

趙家賢可能覺得道歉會冇面

無光環拎，不了
一於睇唔到唔想理，繼續講下武肺轉話題好啦

民主黨 賣香港

咁人地無左隻耳仔，淨係聽到一邊聲音又好正常既

其實明買明賣無問題
even唔出聲而收貴咗都唔算呃人（唔同supplier收唔同價非常正常），只係同一個標準之下屌龍門人血好撚肉酸。

又出多篇文話人誤導
個個即刻衝出黎幫佢劣9話兒登質素差
照下鏡啦人渣集團

落地獄

想知道佢係點樣事後講？

成班人西日日互含

Edit po

由頭到尾見人閪po同一張相同一堆字冇解釋$300

其實算呃人。係一個講明左團購唔牟利既group入面，人人都本身以為係唔牟利，而佢係故意牟利，咁咪姐係呃人

有冇圖

有經驗既網軍黎。你同佢解釋，但佢只會應番同一段，浪費你時間

所以更加要引佢洗版令人煩厭 達到加速主義嘅目標

IQ -200嘅渣家軍牛郎

Marco仲煩撚過陳同佳殺左果條女
不停比人西同埋雞佬果班煩閪用黎做子彈周圍撩事鬥非
好撚心啦
人地其他黃店都係默默做默默幫手足
果班人就愈來愈癲
玩情緒勒索仲勁過班熱狗

Btw Anita我屌你老母啦
幾撚時死呀你條臭閪
未撚見過啲閪婆講野咁撚難聽 話太古班街坊大種乞衣
乞衣得過你個sugar baby Marco囝？

都係比渣哥班友洗撚左腦

最好笑係 藍都可以拗成黃

大愛撚：

好心啦
果30蚊

姐係呃$30蚊無事
呃$30萬先有事？
乜撚野邏輯

不過好多人都唔知本身$300運費單野
係度幫手屌太古街坊小家

Btw
呢排咁多人吹捧街坊團構有得做
突然就有阿Marco囝同人西班仆街突個龜頭出黎搵交嘈
實有唔少人又開始對街坊團購卻步架wor
又會咁啱得咁橋既

小時偷針 大時偷金

一如以往
見人地搞得好，唔抵得
又想賺埋一份
人地唔buy就搞串個party 一拍兩散

Anita Wong & Marco yeung 根本就係國家隊

渣狗只係利用Marco 嚟做清除異己嘅condom

個垃圾人西話佢剩係做左1轉？

人西最叻就係半真半假咁去fake人

[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

原po 圖文並茂

macro哥食水咁L深

咩標準班友真係痴痴地

要6c費

雙重標準囉

佢真係好撚柒
仲要攞尾彩死雞撐飯蓋Marco哥真係慘 有個咁嘅豬隊友

唔知AnitaBlue塊面腫到豬頭咁未呢

天水圍人好波

跟本唔係斬得好定差嘅問題
得三嚿雞當人乞衣咩到咁少
係啦知你請左個學左三個月先識斬雞嘅手足都唔炒鳩佢好撚偉大啦真係

擺明搵手足做擋箭牌啦

其實Marco都知柒道左歉退左錢
人西係咪玩鳩佢仲死撐佢
Anita Blue今次露底未雖然佢點都有班傻閪盲粉死撐

擺明當marco玩具

Marco己成condom

Macro已成工具（已被廢）

乜唔係每樣加30蚊咩？ 條8婆講到係每一張單運費只需加30咁

係逐樣加30

仆街 逐樣計 咁大生意都比佢諗到

你話食水深佢都係話搞手好辛苦，要補貼返其他架

對受害人打成龍粉-》將個話題帶返去攻擊龍門-〉無視左原本嘅問題同埋對方理據
真係好撚老土

唔怪得條臭閪洗版式咁講到係每張單+30就包運費咁
仲係到話人窮撚, 係到R返marco數轉到
果然同黑警手法一定, 係咁發佈假野, 講到係真一樣
屌你老味, 原來叫4-5樣野就要成百幾蚊

sor for未訓醒

明明酒樓300元包車佢班仆街唔出聲
取巧呃鳩人運費賺錢比人發現

剩係識屌人龍粉扯開話題
似足以前泛民金鐘豬屌鳩前線
唔聽大台話就咩都屈做5毛 熱狗 衝衝子先

同埋衰到用"手足" 或 幫"小朋友" 呢D字眼, 令到人地心軟, 從而買家無諗到當中有咩利益問題咁幫襯
唔怪得成日有無證據都話某食店食人血鏝頭, 原來用黎cover自己既真人血鏝頭

PS: 我狙擊marco, 可以話我龍粉/PR了

好撚戇鳩
最好笑單團購唔係阿Marco囝全權負責
人地本意係幫黃店
又要比呢啲濕鳩仔從中抽水
都仲要有班on9幫佢做衛兵

我都狙擊Marco, 可以叫我保龍一族了

ANY 懶人包 呢邊又第二個戰場

運費賺到笑
又有得拎光環

真手足都仲要為生活籌謀
呢啲撚屌講兩句加埋人西助功又成功豬籠入水

間黃店明明每張單加30就可以, 但所謂手足就話幫大家另搵, 結果買家仲要比多3-4倍運費

咩叫any？

Credit to 我係張學友 ching

幫手足呀！小朋友黎架咋！

人渣 Eric Tsoi 成魔之路 大揭密

西客之道Facebook 正式成為渣家軍打手

明了
先屌XX, 再撐XX

係一團300蚊 一張單又係300蚊 一百張單都係300蚊
但marco仔就30蚊一款 二食仲要加10蚊 分分鐘好賺過富東閣

Marco出黎公開道歉未

pls share 令更多人知道渣狗幾咁虛偽

有無聖誕卡嘅懶人包？一切嘅開端好似係個到？

我估係立法會選擇飲食界個位

人哋大哂㗎

渣狗咁嘅格 分分鐘投共

做緊自己野

#明嘅就會明

（渣家軍又出醜）渣家軍第一美男子 誤當藍為黃店 死雞撐飯蓋

#龍門正仆街
#饅頭張
#萬能key

2020黃店月餅集中討論區(2)

人格分裂

又話我屈佢啦
唔係咁既意思喎

Ching你又比人點名
就快變USB南亞仔，係咁比佢班懞撚插

連登仔都係pr 連登仔都係龍粉

咪撚同我扮可憐呀你老母臭閪 我實追擊到你拎證據出黎為止

有冇link

笑左，USB

我貼錢做打手架咋
唔好點我名

喺邊度唱我有冇link

人西叫你做連登南亞仔

媽 我上電視啊

Btw 我叫UST南亞仔 唔係連登南亞仔

有mon post

大家都有機會上鏡

祝ching 都早日上鏡唔洗再透明人閪

會被成為龍門pr

喂喂喂

我先係antifa wrong第一個認證嘅龍門Pr Steven & maggie呀

想做我下屬？

我叫 Eric tsoi 啊

有乜所謂 那裏有人渣 那裏有我哋

不如人閪都開個連登ac，同我地理性討論

Un乜鬼個p牌其實幾似佢

佢應該就係月餅post個中三仔

成個智障咁重覆廢話

訓先啦

Goodnight

難D去到人閪個程度喎
中三仔冇佢咁智障既

同Marco 囝一樣小三小朋友咁

龍門的馬桶無吸力都唔係問題，你無L嘢啊嘛

想係ust度捕南亞仔
利申住附近

我點解要還？
呢個係憑我自己本事呃來的300蚊
點解要還？
屌你老母

太古街坊:

支持南亞仔驅逐劣幣

Thx ching

我都睇唔順渣家軍好耐，雖然雙方都未幫襯過

我就雙方都食過 只能講而家嘅龍門完封人渣

我都想試下龍門，不過我依家食藍店多

點解 龍門$35糧尾餐堅正

無得揀龍門有咁平咩

真係咁平 常餐下午茶時間都係$40

乜咁平呀！不過呢個時勢要慳D 呢個價錢真係好吸引

常餐2-6pm 都係$40 又足料又味道唔差 夫復何求

其實真係明碼實價，唔明你地嘈咩

其實龍門都係明碼實價，我都唔明佢地嘈咩

真係精彩

太古人正窮閪
30蚊（每樣）都比唔起

人地個grp夠寫明非牟利，唔明收費點解唔光明正大講棄用左人地原本平啲嘅車隊，自己製造關公災難

Marco 團隊唔清楚版規，固然有疏忽，但既然唔合版規，點解admin會approve post？Marco 團隊嘅運費的確係貴過平時富東閣/街坊自己叫CALL4VAN ，但個post已寫明係支持手足謀生同運費$30/隻，客人既然對運費邊個收有疑問，點解唔响落單前問清楚？點解將全部責任推哂落Marco度？

我唔合版規 係你admin冇做好approval
客人唔知個運費比人食到夾棍 又係客人自己唔問清楚

同果d畀人非禮因為你冇好好保護自己果d撚樣一樣

佢要賺生活費我由鳩佢
但唔好一邊賺生活費一邊屌龍門食人血饅頭
張俊傑唔撚洗生活既

佢地做緊既野根本就係:錯就要認, 要對方認
覺得Marco 有問題既係因為明明有一個平既方案, 但偏偏要用佢個手足Plan, 仲要比人發現左先講
有班唔知真心定打手就Spin去覺得買家連30蚊都比唔起, 買家正乞衣
低調收埋唔講 "每樣" 加30

唔想比人食夾棍就話人西客
就黎要比埋份糧佢先唔叫西客

同埋, 學佢地咁叫人公開盤數囉 用左幾多係車錢, 用左幾多係人工
睇下合唔合理, 有無借人足之名食人血之疑

每樣30蚊 ＞講到一單收多你30
係唔同gp到搞完一團又一團＞講到只係搞左一團賺你幾千蚊
事實係已經唔知食左幾多團既幾千蚊
再延伸落去比多少少錢都嘈就係大種乞衣
總知唔係marco錯 係你admin錯 係你客人唔問清楚錯
marco冇錯 marco永遠都唔會錯

洗版式咁講 再唔係就人身攻擊
果然似某假民主茶記

共式無限延伸既表表者

其實佢講明要籌生活費同律師費我相信以太古人有錢程度有機會比夠$300佢
錯在佢之前屌人食人血饅頭自己而家走去隱瞞食人血饅頭

Haha佢地班人真係好癡線

借街坊grp做生意，就算一千幾百都好，
最緊要係唔好搞埋啲小動作，
好多有心經營街坊grp嘅admin通常會好嚴肅處理呢啲錢銀瓜葛
燒暴動手足光環唔係個個都受

佢講明要籌生活費所以收貴啲再加埋之前冇屌張俊傑食人血饅頭既話，相信$300甚至$3000都會有人比

燒暴動光環其實真係個個受 只不過你估唔到有人可以燒到咁柒 一早要錢又唔用 奶咗嘢先拎出嚟做擋箭牌

你啱嘅
仲係2020年頭我都仲會因為「手足」個名銜而覺得佢講嘢有可信性，
但而家佢個光環係我眼中已經燒完左

如果佢正正常常冇同張俊傑反面
佢比人告暴動分分鐘張生幫佢出埋錢打官司添

真，太古人300都肯定當碎銀
但真正嘅「明碼實價」前提係楊朗一開始講到明棄用原本人地安排+再平啲嘅車隊
但佢冇都唔知班人邊忽睇到真係明碼實價
呃錢嘅人咪又係一開頭會講個「明碼實價」出嚟

呢樣真

今朝地區group 有人賣聖誕卡本書，睇黎將會有各大小代理ac開始係唔同地區group賣本書。光環就冇要割禾青了

又黎

屌你，宜家開始爆單咁既野出黎
襯d 跟得唔貼既人未知，仲唔拿拿聲散哂d 貨先？
如果唔係之後點賣？

我屋企附近真係搞緊 全部義工黎
連單都有埋

其實marco 想要車馬費 咪寫明囉
唔好比人踢爆仲要唔認錯

我解釋俾大家知，點解人西Anita wong咁撚乞人憎

龍門張俊傑$35鴨胸飯連汽水冰底
Anita wong: 屌你老母，食人血饅頭，咸豆張！

Marco yeung每款食品運費$30
Anita Wong: 手足都要開飯

收錢其實唔係咩野問題 只要你事前講清講楚咪得囉
屋企果頭都有呢D團購, 亦都講到明收additional fee 同 原因
唔係好似某人咁, 比人發現食人夾棍先解釋

仲有既係, 錯都唔係問題, 認錯咪算囉
係都要拎個"暴動手足"呢個光環去cover 自己既錯
不過你都係抵死架啦, 好痴唔痴, 痴埋落某軍到

咁你搞未

一早喺自己屋苑搞咗啦傻閪

圖？講就係？

上面幾位巴打都有搞啦
仲要只係收返油費
可能marco哥架車大食啦
要每樣送加30蚊

想我自爆咩居心
good morning sir

不過咁既 就算點講都好啦
你都幫唔到marco哥解話架啦
係食夾棍就認 唔好spin黎spin去

我冇幫過佢解畫喎
我見有人講到自己屋苑又有搞嘛
咁咪問吓邊間囉
但佢又唔話我知喇

原來marco哥冇寫明
人西正仆街
仲係咁係啲fb group到洗版
小心死老母呀人西!!

有時間諗吓開分店啦
次次去都排長龍

你不如話我知你住邊先喇好唔好☺

條傻閪縮咗入佢老母個閪入面😢

真係IP都唔洗check，想你直接自爆

戇撚鳩

Facebook見到有人咁屌張生
又係咩事
之前跟得唔貼

屈張生偽黃又dum哂啲聖誕卡wor 又刻薄員工

不過又係冇證據

之後張生告條友誹謗 但條友本身有暴動官司啲人咪屌佢不近人情

呢單我有跟丫
之前啲乜撚野花牌聖誕卡張生果邊點解釋？

有班貪錢又懶嘅人諗住做菠蘿雞搵 衰咗之後反轉豬肚就係屎 Marco 都係因為咁而出書抹黑龍門

以我既記憶：聖誕卡果度，龍門話唔可以現兜兜派錢
所以將現金換成coupon，並表示有去既手足每人有800蚊coupon
至於dump聖誕卡，龍門話係Marco Yeung自己提出拎去前線派
點知佢keep起d 聖誕卡，後來話起垃圾桶搵倒
呢度各有各說詞

至於花牌，龍門話當初請陳聲，係因為欣賞佢既手藝
點知有人話俾龍門知，陳聲既野其實係淘寶貨當自家作貴價賣俾龍門
龍門就覺得咁點解我唔直接淘，然後交俾手足加工

終於搵返張生4月個解釋睇

佢解釋過直接入錢會俾人入佢洗黑錢。
所以抽起左d錢，再做其他嘢回饋手足。

而所謂掉晒聖誕卡，張俊傑都問佢，點解咁多張卡，佢地無人keep返幾張先再指控佢。

印象中好似係張叫楊去派, 而家楊就話掉哂, 張就話, 我叫你去派, 你唔派掉哂, 仲屈番我轉頭?

唔知邊個真假

咁大家信賣$35鴨胸飯連汽水冰底既咸豆張

定係每款食品$30運費唔講俾人知做緊生意既marco yeung

好老實講, 我自己係成年之後都無乜點care過聖誕卡, 就我個人立場而言, 掉左D聖誕卡雖然唔係咁好, 但都係要處理左佢架啦, 如果派唔到去前線, 唔通放到中秋先派咩.....就算真係張下令掉左, 咁咪掉左囉, 唔係D咩咁大不了既事寄信入去俾手足, 都會寄失啦
如果呢樣已經係對張生一個最大既指控, 我想講張生平時都應該幾撚完美下

咪講下感情事
講下佢講粗口

但唔撚知點解關人血事

佢地班人講粗口會打冷震

有人嘈龍門啲嘢食貴？

Let’s jam豆皮佬咪就係因為講張俊傑喺電話屌佢老母，所以條智障追擊到今日囉。

人血證據？無架。
但屌佢老母就一定要龍門死

Let’s jam豆皮佬
咁閪中意mon post
係咪唔想聽到屌你老母呀?

我依家就屌你老母呀
快手cap上facebook話人斷章取義啦
死傻鳩

佢地話龍門做生意係食人血饅頭。

佢地做生意就唔係。

真係有人話龍門貴

覺得龍門貴個D直情要去拎飯卷啦.....CLS

ｄ人主要話65蚊同68蚊餐貴
但又唔諗下仲有其他野食

Let’s jam 果9格多士幾錢話

渣家lunch 都60
撈麵都2x

龍門o chef lab 包湯包飲品 都係$68

其他野食呢

#明嘅就會明

常餐$48 2-6pm $40
其他都係$40-50咁上下 包飲品

佢哋不如嚟錫克廟算啦

你班仆街搞到我諗今晚食綠水門好定龍門好

龍門有免費餐

而家仲有免費學生餐咩

好似係直到光復香港？

綠水門 豬手飯 秦式奶茶

吸引人流

2020黃店月餅集中討論區(2)

都唔明點解咁支持學生搞運動都比人批鬥

渣兜軍啲野咁撚貴
好意思話龍門食人血饅頭

講句係事實嘅野好唔好

總之唔係佢地賺就係人血饅頭

佢成日污污糟糟咁
人地張潤衡換完皮都好睇過佢

駁唔刀

落地獄feel

錫克廟好冇食

人西： $30 都俾唔起咪做太古閪客啦

其實都幾好食 如果你唔介意係素食

每樣$30wor

下面有句兩樣起$10 定$20 嘅

其實你係咪真係讀ust嘅南亞仔

梗係真係UST南亞仔啦

上水啦屌你老母，潛撚咗去邊呀sir

係兩食+$10

件玩具玩爛咗

一定又係饅頭張

責

任

請出po

我琴日出咗怕畀人話我煩 不如ching 出啦

好

收手啦，唔好再騷擾龍門老闆。香港從來由指控一方提出證據。

狗鐵ching 已經出咗

快啲入嚟拉，pr又開po啦

推曬兩個

張生又比人搞 南亞仔有冇新post護航

屌原來已經有

龍門都話貴真係想知食開邊區

人西粉渣粉快啲出嚟護駕

可能食開二手飯

收爹啦分化手joke

渣哥真係人如其名

最大指控係著西裝煮咖哩

話龍門貴
跟住又屌太古城街坊窮撚，30蚊都唔比
條線唔知放邊

豆皮佬let’s jam

都話
佢地間間今年開到成行成市
就算唔開分店都排爆
如果龍門叫貴，咁渣9，新警員叫咩9
有咩資格話人係人血饅頭

價錢抵食上 龍門冇得輸

唔講以為著燕尾禮服去

好想佢開喺天水圍

唔洗番工咩屌你老味
我住邊關你撚事咩

唔好

傻閪

咁你又想chok我住邊？
阿sir翻工辛唔辛苦

一定要住個頭先可以幫襯團購？
咁搞笑嘅你？

瞓撚醒未？你知唔知你自己講緊乜

渣家軍成班豬狗不如

直頭蛇鼠一窩

個個都貪錢成班仆街
同100毛財技一撚樣

正宗食人血饅頭

九龍灣

頂死大渣波

人渣哥，光榮，龍門，時代一人一個角落頭就正

以為佢只係難食
有冇人食完話佢貴叫佢回水？佢有冇回？

以為人血饅頭事件係講緊龍門叫人捐錢添
原來係話佢開餐廳係人血饅頭？

整曲奇，盆菜嗰啲

口罩應該都係，話貴過藥房，但大家都唔知來貨價係幾多，但批口罩都係明碼實價的

唔怪得有班人係咁講某老闆理大戰果日入大學做show, 原來係想cover自己開開心心用人血錢去旅行

一早已經唔順超

張生得罪班人啲咩可唔可以做都市傳說

同流浮山200刀手一樣